Studentnummer: 330187
Naam: falco wollaars

Wat is Git?
een platform waar je dingen kan plaatsen en met meerde mensen teglijk aan een project kan werken 

Waar kan je een repository voor gebruiken?
om alles te zien wat je hebt veranderd aan je project het is een soort van map

Wat kan je met een commit?
een commando versturen naar het systeem

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 - Bestanden committen 









